大家點睇大喜屋？

4000入場，大家點睇？

無晒後生仔市場

我自己就以後都唔食

垃圾無水位

快d開苦主post
想睇班戇鳩仔明知係藍都走去送頭送錢

望下太興

開市應該有得炒下既
只限一日

新沙士又示威唔執都偷笑

富途班on9大陸老散都唔抽就知咩料la

咁都問
死撚硬

wars 殺到緊仲玩飲食業

推

你而家怕唔怕佢會執笠好過

咁都問, 你D錢做定期好過, 唔好買股票

月餅盒算啦

奶野

就算唔係藍都唔會食
公司請食過一次屙到狗彩
啲食物勁撚污糟

支那人點會去個啲地方食

依家肺炎，仲抽乜飲食

藍 不了

呢間垃圾都上到市，抽就真係送錢比藍絲

上市上到無野好上

呢家市道點自己有眼見
飲食民生野你自己出下街都知

瀉藥股

呢半年都企硬唔減價
點幫襯呀大佬